我经常在街上遇到一些女性角色，她们走路的姿势夸张，臀部摆动，就像模特一样，在t台上漫步。 “赛博朋克2077”是一个通过丑陋的、未经检查的世界的惊险之旅 
 女子自行车服装制造商“自由机器”(Machines for Freedom)以其大胆的女性化、引人注目的印花图案而闻名。 最佳女子山地车秋季骑行装备|Gloria Liu | 2020年11月7日|Outside Online 
 在我十几岁的时候，有一段时间我被认为是一个太女性化的人。 一位非二元的古巴艺术家在西班牙重生|Yariel Valdés González | 2020年10月16日|华盛顿刀锋 
 在这种情况下，安·霍普金斯得到了她的雇主的建议，如果她想成为公司的合伙人，她应该表现得更有女人味。 最高法院决定给予LGBT工人保护是民权法案的重要扩展lgbtq编辑2020年6月18日|没有直人新闻 
 我想很多人会想，你是说女孩不能有女人味。 好莱坞还有公主问题吗? (第394集)Stephen J. Dubner | 2019年10月24日| 
 她们的外表稍微更女性化了一些(这里的“稍微”是指“稍微”)。 2015年你会穿什么，穿谁|Justin Jones | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 所有其他问题——种族问题、女性问题、甚至环境问题——都需要围绕这个中心目标展开。 是时候让楚门民主党人回来了|乔尔·科特金| 2014年12月21日|每日野兽 
 这些时髦的罪行证明了这些男人是女性化的，因此是同性恋，因此应该被监禁。 喀麦隆同志中的直男英雄|Jay Michaelson | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 在《诺桑觉寺》中，简·奥斯丁为这部小说辩护，驳斥那些认为它轻浮、女性化的评论家。 小说的诞生|尼克·罗密欧| 2014年11月27日|每日野兽 
 她说:“我原本有一个女性化的、经典的(我自己的)形象，这会完全被摧毁。” 鞭打它:一个施虐狂的秘密|贾斯汀·琼斯| 2014年11月25日|每日野兽 
 这种不讲道理的、女人的固执使他如此激动，以致他容许自己微微一笑，陷入了讽刺和戏谑之中。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 在人们对永恒的神和永恒的天堂的梦想之下，隐藏着人们对永恒的女性的热情。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 朴素的家具摆放得很呆板，没有一堆衣服，也没有一些小的女性用品。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 她给我做了一个深刻而优雅的屈膝礼，用女性的方式向我正在萌芽的男子气概致敬。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 她的眼睛现在有点睁开了，但已经太迟了，她用女人惯用的徒劳的方式反抗着。 祖先|格特鲁德阿瑟顿